其實派大陸武警來香港既作用不大, 畢竟武警無可能勁過速龍

頭先睇新聞, 見到大陸會派300武警 來香港
但其實無乜作用

300名武警, 其實計番只有兩個PTU大隊 (一個PTU大隊有170人)
目前香港已經有14個PTU大隊......

至於實力方面
武警 是軍事化部隊, 在訓練上可能會比PTU勁 (PTU 是半軍事化部隊)
但就無可能勁過速龍

因為速龍 是由飛虎, 機場特警, 反恐特勤隊 組成
所有成員都是 特種部隊級數, 經過嚴格挑選, 嚴峻訓練
尤其飛虎隊 是跟英國SAS標準訓練, 是亞洲數一數二特種部隊
武警 無得比

再講裝備
香港警察 既裝備都是外國頂級貨, 全身上下 都是靚野
武警 用既係大陸貨, ..........除非呢300名武警 係用香港警察既裝備, 咁就無得講

打平民百姓，水槍都夠做啦屌

示威時政府對外宣布增加警力
實際派左解放軍

政府對外宣布派武警
實際=？

你估真係武警？

有左第一次
就會有第二次....

落手夠狠贏哂啦
裝備撚打美軍咩
飛虎有無實戰過
無實戰嘅收皮啦

廣州樓果班退哂休啦
飛虎敢頂住沖先講啦
理大一戰明顯無哂計
唔敢打只敢圍有撚用

落場講心態 唔係講裝備

長他人志氣。速龍跑下都仆街。連基本平衡力都無。
唔係人勁。係裝勁。落左裝咪一樣俾人打到仆街

你搵多幾個人都夠打啦
又唔係講緊打仗

重點是得 300武警, 即係兩個PTU大隊
可以做得乜??

上年 黑警強 都講左, 將來會新增 1500名PTU

你以為解放軍勁過武警??

解放軍同武警 其實無分別
都係軍人

而且解放軍 無實戰經驗.........唯一實戰是上次同印度軍人 打交
武警 就經常要維穩, 鎮壓老百姓

唔使夠勁
夠殘忍就得.......

今次300人
下次3000人
再下次30000人

屌佢老母用d咁既顛佬黎打平民
班陷家產又打得落手呢下好撚野

每年300你都死啦
同埋最大問題係佢哋無人性，做乜都追究唔到

可以做秘密警察
深夜捉人送上去賣器官

呢D 一向國安特務做開

經過一年抗爭

香港人有咩風浪未見過??

香港popo 分分鐘仲狼死過武警

正解，武警勁過摺被軍

用黎打市民嘅部隊，勁唔勁又有咩分別

人地武警係指導工作

俾你速龍幾好訓練都好，都要聽話

朱sir又黎

唔係人體質勁訓練有素，係隨便開AR15可以冇後果

其實我覺得關鍵係

武警 來香港, 係用大陸裝備定香港裝備

用大陸裝備, 戰鬥力又比香港果班低一級

如果係咁既話, 洗撚武警咩

用香港軍裝散仔 交通警 開AR15 都得啦

祇係地下表面化

說話唔係咁講
你試下 香港唔出 速龍/PTU

用普通軍裝散仔 對付示威者
可能被示威者 追番住來打都似

飛虎都出過黎打人啦

所以我先話
香港人 連飛虎隊都面對過

咁武警 又有咩好怕?
武警 點都 唔會勁過飛虎隊啦

飛虎勁過海軍陸戰隊 689幾沙塵話要捉侵侵 冇把握點會咁講 支持飛虎隊

都唔好咁講，如果理大比用真snippet射學生，你仲覺得裝備冇用？

諗起都恐怖

有冇睇過龍珠
純粹布歐恐怖過魔人布歐唔係因為力量
而係因為佢無腦做嘢唔諗後果同落手可以去到最盡
班狗雖然已經係冇性
但同支那人比點都冇咁心狠手辣

on9 人地背住20kg裝備都跑得好撚快嫁 你冇落過場緊係覺得慢啦

目前香港 暫時都唔敢用 真槍真炮 對付示威者
否則 解放軍 用大炮將 成座理大 炸成平地就搞掂, 連狙擊手都唔洗出

你以為武警落黎整一兩隊咩
人地落黎做士官級架 係用黎form多幾十隊local PTU架

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

see tibet

黑警咪一樣

我比較一下武警同 香港popo

大陸武警

香港速龍

是但，一早混撚入左啦，目的得一個，都係用黎殺害市民

I don’t care! Replace HK popo please

收皮啦
朱閪成

畜龍？
揸碌棍向前衝
見人地人多就淆到走都走唔切咁

根本所有差佬都係垃圾

夠平

老實講句, 任何部隊 面對幾千人衝過來, 都一樣會走啦

你試下 三角州, SAS 係現場, 都一樣走佬先

唔通你諗住 十幾人 打嬴幾千人??
睇得戰狼300多??

未敢用真槍實炮都講得出

實彈都開過幾次啦 仲有班黑警用個堆橡膠彈 海棉彈 tg槍 全部射頭都可以致命阿

好心你冷氣軍師都查下資料先啦

每邊手16磅二頭肌彎舉120下
期待你表演下

睇標題已經知係呢條撚吊出POST

用嚟睇實班狗呀嘛
黑警係對香港人甚至支那最大嘅threat
除非武警或者老解高人工同紀律差過黑警

其實ok, 炒簡d 高薪呃OT 既popo，用廉價武警

如果你得三萬支槍要對付
二百萬把菜刀邊樣恐怖啲
你會企羅槍定羅刀果邊？

有本事早向理大屠城啦！
香港警察有幾多個敢殺人

中共眼裡香港警察其實好冇用㗎
中共撐都唔敢殺養呢撚咗班垃圾
其實中共一早開綠燈俾警察殺人
只係警察落唔到手
唔係因為珍惜香港
而係佢哋淆底唔敢

其實國安唔受香港法例規管 佢鍾意一槍一件都得

派黎 慢慢取代d狗

其實重點唔係實力問題
係冇拘留48小時上限同唔通知家屬

都已經一年喇 巴打唔好輕敵
次次一出速龍就打冧晒啲手足你見唔到既咩
人地速狗請咩人上狗網一目了然
40分內又要跑又要push up pull up完全屌打手足體能，入到班仲要再操一年，一年裏面就係學點殺人，就算紀律部隊手足都未必個個夠速龍打。
其實tier 1 ptu已經幾fit，呢班人係學堂出黎幾年再入去操3個月
其實你睇番入popo既體能測試每年都foul好多人 而呢班人入到學堂又俾人操到仆街已經差極有個鐠。

有出過去就知啦，一隻防暴狗已經可以嚇散幾百人喇

但黑警都受所謂「香港法律」規管 唔係話唔會一槍一件 但會麻煩少少

速龍唔止SDU、ASU同CTRU，有其他唔係特種部隊嘅

300武警都唔係用黎對付市民或者示威者，佢哋只係打仗時既督戰隊，確保士兵會向前行做炮灰

你講果D 實彈
多數都係 警察被包圍, 然後拎手槍射人自保

我講緊既, 係好似六四屠城咁
警察一人一支 M16, 對住示威者一輪鳩射, 射到成地屍體果種

廢柴成個人得返體能咪做速龍囉笑死人咩
成班廢柴 上到位就唔洗做速龍啦
跑到成隻狗咁 你老頂坐係冷氣房仲收得多錢過你地班速龍
跑咁快都係收少錢過人 正廢柴 你係跑得快就去參加港隊啦 做速龍仲要蒙面
跑咁快都無人識你 傻閪
速龍地位同普通防暴狗一樣 無人識 好橙
上到位坐冷氣房先覺得自己好型啦

我哋以前驚大陸武警好做嘅嘢，香港黑警做齊未？

老實講
咁既場面
美軍冇槍都搞唔喎
一個打一百個咩

打平民有幾難 我屋企隻狗都識啦
係差條金腰帶渣

嚇散 和理非 就得

但面對勇武派就..........

而家仲有幾多勇武吖........

會唔會係派去印度嘅氣功師好撚驚呀

岩 其實而家咁派一萬隻落黎我地都吹佢唔涱
好多人都睇唔到個message其實就係會捉你番支那同埋直接搬大陸戈套黎香港唔再理乜鳩一國兩制

其實關鍵 都係佢地有防暴槍

睇下 魚革果晚
佢地無防暴槍........結果被示威者 用磚頭打到一仆一碌

上年已經成班友落咗嚟

仲記唔記得有班green object係九龍灣用蝗語講要放催淚煙上晒電視?

太子又有支那口音green object答立場記者佢地唔係香港警察?

仲有條肥佬係港島影人大頭影到跌埋国安証?

仲有條on9仔扮記者係機場玩嘢, 被人發現條友屋企地址係PK嘅国安大院...

笑死人 佢地唔助跑衝去撲人根本係廢柴
盾都無 近戰廢過防暴狗

勇武唔洗多

好似71, 用刀插人果個...........

已經足夠嚇到 防暴 唔敢亂來

速龍出嚟講兩句好無呀
低等狗

飛虎勁過海陸戰

勇武係心態 唔係件黑色衫 你眼見嘅和理非可能都係一個勇武

隻落單狗

話就話300姐，你信？

勇武 就唔會被防暴嚇走

即係放題式實彈

雖然你應該係黃 但話你戇鳩驚你嬲

打細路就叻
所謂飛虎隊咪又係山埋門自己同自己玩
未撚對過恐怖分子都咁牙刷
真係有恐怖分子走得快撚過你啦
咪撚再攞人哋SAS黎講
影衰晒

每日三百個呀

落埸講心態 我地贏九條街
個個敢衝冇攻裝得護具保閪
冇裝備打條撚 玩阿凡達咩
攞箭打像膠彈都打唔贏

坦白講揾到錢又會上前線既手足有幾多
未有送中之前，速龍散仔其實已經袋緊沙展人工再加allowance，沙展就時沙人工etc全部升一級
如果佢地要ot就再有錢收
而家散仔速龍收緊8皮野一個月

咁上到位未
做到處長未

速龍捉左幾多個人呀 幾時要做到處長

我記得速狗係天光先到戈時係組織唔切求其揾啲行緊bit既ptu拎個on9盾就沖出黎俾手足掉同埋當時都怕太暴力會再次雨革

呢班武警係黎監控班差佬

一隻畜龍25000連埋ot補水分分4皮， 1隻武警5000
即係香港同樣維穩費可以講24萬武警

現在 香港人 雖然武力上唔夠 軍警打
但就不怕死, 敢於出來抗爭
就好似71立左國安法, 都有至少20-30萬人出來

中共 想香港無哂抗爭
只有一個可能性
學新疆搞集中營, 將100萬 年青力壯既香港人捉入集中營, 從此無人反抗

否則就算 中共 派幾多武警來香港都無用

就好似上年所講, 你出解放軍, 我就番屋企
解放軍走左, 我就上街
除非 你班解放軍 一日24小時 係條街到駐守, 唔訓教, 唔番屋企

On9 武警係夜晚等你瞓覺爆門架

咁要睇下隻狗得唔得人中意，大sir唔中意，一個人沖入poly拉晒所有人都冇用

香港披著警服的恐怖份子受西方訓練
戰力上勁過救災中暑嘅解放軍

點解？
因為300武警
係黎執行逃犯條例
唔係捉示威者

當時無 橡膠子彈, 布袋彈, 催淚彈

所有防暴 都係得碌警棍
包括 速龍 都係得支棍

家陣就超過一半 速龍/防暴 都有槍, 催淚彈, 橡膠彈, 布袋彈, 胡椒球彈, 海綿彈 乜都得

咁都唔明？無睇過逃學威龍？

又係呢啲死人鍵盤戰士
最撚憎
無知又自大到極點

//落場講心態 唔係講裝備//

打WWI美軍中途加入士氣好過膠著嘅德軍
面對重機槍 美軍參戰第一個星期死傷已經高過英法打咁耐嘅死傷

你無夠數量 方便攜帶 射程有100米以上嘅火器 根本無得打

問心，你真係覺得你自己零裝同經嚴格挑選、受專業訓練既速龍零裝隻揪會贏？

勇武 一係坐緊 一係走緊
如果未死哂的話

啱 咱們速龍世界第一武警死埋一二邊啦

一隻狗幾萬蚊 幾萬蚊請到三四個武警啦
四個頂你一個 速龍唔通識飛咩

有支會卡彈嘅槍都夠做

老解唔著裝備執垃圾都中暑
香港黑警著住套防暴裝成身幾十公斤都幾堅
睇返舊年八月三罷大埔黃大仙由朝打到晚曬足全日
佢地一更返十二個鐘

殘忍依樣嘢

講個笑話
朱仔成

心態好，夠狠，唔理後果，帶利器
帶走一件唔係問題
香港人太善良,唔想殺生姐
所以俾狗蝦

越善良越俾人踩住上

就係怕d 狗作反，平民都收曬皮啦

大把ot費
啱晒港狗打法

解放軍對外，武警對內，都係軍隊編制，內部轉來轉去，同一班人

澳門 香港 既解放軍 都係少爺兵

即係類似 香港 呢班軍裝散仔咁

你叫佢地著住防暴裝, 可能唔洗十分鐘已經暈低

美軍一早請左你就唔洗年年消咁多軍費

唔敢打 唔敢殺姐
閃光彈震撼彈都出埋啦

閣下瞓咗半年啱啱喺氧氣箱甦醒？

前幾頁已經講左, 唔講多次啦

係囉 所以人工都反應左武警係次一等

求其搵件勇武都可以單挑速龍啦

講緊真係去到狙擊個程度，同現場用支19 .38仲係有分別嘅
不過武警真係出狙擊槍先算

你呢啲就收收皮啦 先唔講嗰陣時手足人數多 仲要成班犬冇裝咁滯 得枝棍盾個別例子攞嚟講做乜 冷氣軍師害死人

呢條傻仔嚟
擺明鍵盤毒撚

最後埋土要塞敗在圍點打援的戰術，這場大敗亦斷送了這場運動。

到今日仍未明白敗因不如及早續BNO移民。

又唔係上雷台打1on1，你比d武器我阿媽都打得贏啦，對手又淨係對死物識燒地下，唔攻擊生物架

速龍

武警係用AK47

有gear都比人插一刀，冇gear咪廢閪一個

得把死人口，俾你跑都唔撚洗跑就俾人㩒抵啦，垃圾 害撚死人

當時應該丟佢個頭盔落草叢等佢慢慢搵

你個腦係咪忽架？
依家唔係PTU vs 武警wo
依家講緊個300人落黎係香港執法wo？
一個都嫌多啦下話？無乜作用？

唔好輕敵 今日派300 聽日就會派3000 後日就已經30000 打壓會越黎越勁
根本就係有第一次就會有第二次
所以係一個都唔可以黎

温水煮蛙既道理

無人明樓主想做咩...?

其實上年 理大之戰 + 油麻地救援理大行動(人踩人果次)
真係勇武派 最大損失

理大之戰, 守左成個星期, 燒左一架裝甲車, 最終全部人投降被捕, 拉左成千人
油麻地救援理大行動, 由夜晚打到朝早, 打左20幾個鐘頭 , 掟到成個油麻地 都係汽油彈, 試過逼退防暴隊, 但最終 被防暴+速龍 夾擊, 又掟震撼彈, 搞到人踩人........又拉左兩百幾人

以上兩單野 都係對勇武最大損失
經過理大之戰 之後, 基本上無乜街頭衝突

最多都係玩下快閃, 打爛藍店咁

佢哋過嚟買樓係咪唔使畀ssd

佢地係黎同化啲香港狗
睇過啲共公點做野之後 相信啲狗會更加無人性

佢地有免死金牌同六府巡按既權力先係重點

屌打呀 我就支持警察過去拉人嘅 你而家侮辱警隊專業呀？

收皮啦，支那武警世界第一

支那D軍警系統本來係為打人民而存在

你唔係唔知呀？打市民洗撚高深戰術？

好耐唔見豬閪成將軍出來講嘢

咪撚on9啦 果300個落嚟你以為同你埋身肉搏？
睇閒睇下大陸點解處理政治犯同維權人士啦
血都唔洗流一滴都可以逼到你自殺
咪撚輕敵 身心理都裝備好自己先啦

一架裝甲車，一個人冇死
咁嘅戰績香港人總算贏咗啦
拉過千個咁又點呀出得黎預咗啦
如果當一場內戰打呢個代價唔大㗎
香港人贏咗嘅係團結幾多人救理大
香港仲有本錢可以令到差佬唔敢打
當年北京天安門死幾多啊但都冇贏
抗爭嚟講香港算好彩啦死亡風險低
對我來講已經唔
係拉唔拉嘅問題
係死唔死嘅問題

被人拉果個唔係你, 你當然講得輕鬆

咁係因為大陸 網絡封鎖, 集唔到人
結果被公安破門而入, 整死佢地

如果大陸人可以網上吹雞, 幾十萬人出來集會
大陸人未必比香港人廢

武警都係高級過你，人地直屬黨

武警打速龍
速龍仲要講：長官打得好
邊個勁？

佢講300 你真係信300 好天真

南宋皇帝 可以一句說話說處死 岳飛

所以南宋皇帝 勁過岳飛??

睇標題就估到邊個出post...

中共話調30萬武警來香港, 香港人都吹佢唔脹
所以中共無必要講大話

最主要原因是, 中共都需要留武警係大陸維穩, 唔可以調太多人來香港
否則就好似 武昌起義咁

湖北軍隊 調去四川鎮壓保路運動, 然後湖北借機起義

請十個武警先等如一個所謂嘅“速龍”，俾我都識揀啦

今時今日喺香港
有邊個過得輕鬆啊
最好向屋企開住電腦上連登
涼住冷氣咁就天下我有架啦
講得呢句說話都知道你唔愛香港